發夢見到大家616無散

係夢中嘅畫面係見到隊頭係金鐘
因為前面唔散 隊尾塞到去北角
班克警因為我哋太多人驅散唔到

推